[連燈力量] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (40)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

文件真係好撚廢

女人勁能到 3分永冇炒

啞狗又入 癲

我熟悉既大飛倒水番黎啦

肥仔

Timeout完 大飛Long 2 long 3 入到雞塊傻

唔再叫佢肥仔啦

Lou準備連隊4球3 各位艇迷放心

痴撚線，輸19分變贏13分

最後熱血輸波啞狗滴滴仔絕殺

jokic

女人眼神有火 下球3 100%入

啞狗連入18分反cup

雞塊3分癲撚左

Kawhi搖頭了

收工

另一個po多人啲

打字打撚到冇睇過場波

要睇jokic 打AD了

個鏡頭咪影兩個第六人 唔想見到佢地

垃撚圾

大飛又贏

真係無預到塊會贏

辛苦晒ching 後日見

Leonard

doc rivers 種廢真係

睇撚住個lead 由15分變2,3分坐左起到...場場果兩個所謂最佳第六人一出場就比人針住打
隻顛狗 場場打唔夠12分鐘就申請5,6犯

今日雖敗猶榮 後日繼續支持大飛

俾人5-0 已經要識停啦 重柒下柒下

反艇喇 反艇喇

快艇真係爛船一架 金塊準時反杯

快艇呢隊波 本身好多小動作
寧願佢出局

邊個係啞狗

Beverly

Cp3

有冇人知佢地而家著緊有social issue word嘅波衫有無得買架？

Lebron James

Draymond Green

狗比
因為死人係唔會出聲

一起身就見到金塊竟然3－1追返上黎
睇黎LAC要步入爵士後塵

好好笑

岸九金早幾年成日差啲先入到playoff
依兩年就呃波打 係咁將個series拖到game7係咪打慣高原 連肥仔都唔識攰

艇入唔到決賽個魔咒係咪咁撚勁？
CP3個年已經係咁
Kawhi又要滴滴仔救全家

艇先係黑氣石
架艇要反 滴滴仔都保佢唔住

金塊例牌要打Game7

之前吹到宇宙戰艦咁橫掃
又雙星，板凳又無敵
Doc又冠軍教頭咁
雖然我幾鍾意kawhi呢隻打法
今鋪真係隨時比個肥仔反艇
Jokic對Howard Mcgee AD
其實都幾正
唔知邊個對位FOJ